TWICE娜璉坦承她在晚上看羞羞的東西

TWICE『s娜璉、志效、子瑜在V LIVE討論他們的頭髮。
粉絲問志效以後都不會留瀏海嗎？志效傷心地說她的頭髮長的慢。
'我正在留瀏海中大家都不知道吧？
但是只有這麼點真的太生氣了...' -志效
接著娜璉開玩笑地告訴志效晚上去她的房間吧。
'我告訴你啊？我的長得很快
晚上來我房間吧' -娜璉
志效很快就發現，問她指的是否是韓國的神話，如果你有骯髒的想法，頭髮會長得很快！
'聽說看一些羞羞的會長長' -志效
當粉絲對於娜璉的玩笑議論紛紛的時候，她很快地轉移話題。
'可是我看了研究結果並不是那樣的' -娜璉
娜璉會開這個玩笑是因為她的偶像IU也曾經這樣說過。
娜璉姊姊跟我們分享她的智慧是有趣的。

痴線佬

死8婆娜璉又搞搞陣 真係唔教訓佢都唔得....

西女人畀你，我要wendy ok?

難怪我頭髮長得咁快。。。

臭八淫撚到